[罷食美心] 今日塞善can咁成功，仲繼唔繼續

見今日好似有班搞手
驚佢地唔夠人
唔得閒日日搞

不如公開招募
多d人手就可以日日搞

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咪用bot la

點睇

一於塞佢老味閪

仲有好多都係美心

中大人做嘢了
希望其他學校效法
最後推出社會

我指中大入面都好多

仲有咩

除咗善衡仲有咩係美心

火車站美心

收咗善衡皮先，日日去

Good

以前中大冇大集團 就係善can美心打破咗

屌佢老母, 是咁的, 講起就嬲
上次去食嘢, 明明記得比錢比咗 $100, 我話佢找錯錢, 佢話我只係比咗 $50
我死都要話睇 CCTV, 攪咗好撚耐, 條龍長撚到仆街
後面開始有人屌柒我, 我屌鳩返佢 "唔撚得㗎? 犯法咩?!!"